有外國國籍既人申請咗放棄中國國籍未

原來可以郵寄申請

屌要正本咁on9

放棄中國國籍要send 埋外國護照正本比佢

申請人的身份證明及中國國籍證明文件，包括：

香港身份證

所有護照及旅行證件

出生證書或加入中國國籍證書

又有on9仔未睇清楚就開post

搵朋友代理囉